{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 청하펜션"
    },
    "text": "ペンションは徳山海水浴場の近くに位置しており、入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 ピックアップサービスは提供されておらず、炭とグリルを利用するためには部屋当たり20,000ウォンを追加で支払う必要があります。 幼児は人数に含まれ、追加料金は発生しませんが、小学生以上は追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは同伴入室できません。 駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの利用には部屋当たり20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれ、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "小学生以上は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、小学生以上は追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 332
    }
}